【1Q題】 圖中蝗蟲可以感染幾多香港人？

唔洗多 1% 有病 3-5 日就打爆香港隔離病房

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底